# Start in a separate project
# scenario
- web страница https://skillbox-java.github.io/ парсится в список линий метро
  (только номер и название, без станций)
```
класс MetroUtils метод getLinesFromWebLink
```
- полученный список линий передается в класс Metro при его создание
```
класс Metro метод createLines
```
- в папке src/main/resources/data происходит поиск csv и json файлов
```
класс MetroUtils методы getCSVFilesFromDir и getJsonFilesFromDir
```
- из этих файлов извлекаются Lists of Station
```
класс MetroUtils методы parseCSVFileToStations и parseJsonFileToStations
```
- web страница https://skillbox-java.github.io/ парсится в список станций метро
```
класс MetroUtils метод getStationsFromWebLink
```
- на основе списка станций из web страницы создается класс StationsWrapper обертка для List of Station
 В StationsWrapper добавляются станции из jsv и json файлов 
 (если станция уже есть в списке то в нее только добавляются новые свойства)
```
класс MetroUtils метод getAllStations
```
- в классе StationsWrapper формируется список всех станций и удобные методы для работы с ним
```
класс StationsWrapper
```
- используя методы класса StationsWrapper в классе Metro заполняются поля:
 Map(номер линии, список названий станций этой линии)stations
 Map(номер линии, список самих станций этой линии)stationsMap
```
класс Metro метод createStations
```
- в методе main происходит сериализация класса метро в файл metro.json с помощью класса MetroUtils
```
класс Metro метод writeMetroToJsonFile
```
- в методе main происходит сериализация класса StationsWrapper в файл stations.json с помощью класса MetroUtils
```
класс Metro метод writeStationsToJsonFile
```


# TODO
Напишите программу, которая будет собирать данные из разных источников и записывать два JSON-файла.
Парсинг разных данных должен происходить в разных классах. Имена классов и их методов придумайте самостоятельно.
По мере реализации проверяйте работу каждого созданного класса. 

## В программе должны быть следующие классы:
1) Класс парсинга веб-страницы. В нём должно происходить (реализуйте каждую операцию в отдельных методах):
 - получение HTML-кода страницы «Список станций Московского метрополитена» с помощью библиотеки jsoup;
 - парсинг полученной страницы и получение из неё следующих данных (создайте для каждого типа данных отдельные классы):
  ..линии московского метро (имя и номер линии, цвет не нужен);
  ..станции московского метро (имя станции и номер линии).
    Проверьте работу данного класса: напишите код, который будет его использовать и выводить полученные данные.
    Для удобства рекомендуем у каждого класса, предназначенного для хранения того или иного объекта,
    реализовать метод toString, который будет возвращать строку с данными объекта в понятном виде.

2) Класс поиска файлов в папках. В методах этого класса необходимо реализовать обход папок, лежащих в архиве.
Разархивируйте его и напишите код, который будет обходить все вложенные папки и искать в них файлы
форматов JSON и CSV (с расширениями *.json и *.csv). Метод для обхода папок должен принимать путь до папки,
в которой надо производить поиск.
  Проверьте работу данного класса: передайте ему на вход путь к папке и убедитесь, что он вывел информацию о трёх
найденных JSON-файлах и о трёх CSV-файлах.

3) Класс парсинга файлов формата JSON. Изучите структуру JSON-файлов, лежащих в папках, и создайте класс(ы) для
хранения данных из этих файлов. Напишите код, который будет принимать JSON-данные и выдавать список
соответствующих им объектов.
  Проверьте работу данного класса: передайте ему на вход данные любого из JSON-файлов, найденных на предыдущем шаге,
и убедитесь, что он выводит данные корректно.

4) Класс парсинга файлов формата CSV. Изучите структуру CSV-файлов, лежащих в папках, и создайте класс(ы) для хранения
данных из этих файлов. Напишите код, который будет принимать CSV-данные и выдавать список соответствующих им объектов.
  Проверьте работу данного класса: передайте ему на вход данные любого из CSV-файлов, найденных двумя шагами ранее,
и убедитесь, что он выводит данные корректно.

5) Класс, в который можно добавлять данные, полученные на предыдущих шагах, и который создаёт и записывает на диск
два JSON-файла:
  - со списком станций по линиям и списком линий по формату JSON-файла из проекта SPBMetro (файл map.json);
  - файл stations.json со свойствами станций в следующем формате:

{
    "stations": [
          {
                "name": "Название станции",
                "line": "Название линии",
                "date": "Дата открытия в формате 19.01.2005",
                "depth": "Глубина станции в виде числа",
                "hasConnection": "Есть ли на станции переход"
          },
          …
    ]
}

Если каких-то свойств для станции нет, то в файле не должно быть соответствующих ключей.